估唔到一條垃圾link, 都引到咁多傻仔中伏

咁撚多新移民，不嬲點link 前睇comment 是常識吧

仲要中撚完伏開post 話自己中伏，有冇咁柒 戇鳩

以前巴打中killerjo都頂多自己柄埋一二邊笑自己戇鳩啫

利申： ip7 睇標題已經知咩事，㩒入去睇都費事

啱啊

好正見到入面有件惱羞成怒

有巴打報左警

誰是誰非好快知

笑到仆街

仲有啲嬲嬲豬話報警

報警正
睇埋樓豬仆街

見到網址已經冇撳

正常都唔會亂入其他網啦 個網址仲要咁可疑

btw話報警嗰啲應該係扮膠呀？

咩事

好啱啊

呢期好多真心，你話呢

屌個偷名狗

叫admin del 佢ac 你攞返個名

到底條link 會點，好奇想知
利申an 機

之前仲喺高登嘅時候已經有兩個人開過post 講呢樣嘢，不過冇人理，而家個個中晒伏

試下囉

youtube嚟唔使怕

ios漏洞你淆條撚咩

其實單野都old news... 都咁多人入去
再唔係就快d up左10.2先啦

就係唔知咩嚟又點會知係ios 漏洞定毒

而家啲新會員好撚低質

記得高登有人玩killerjo玩到某巴打表弟心臟病發,跟住好多巴打報警,最尾好似拉左條on9仔

有冇巴打cap左內文
想笑下
見到個post名同d負皮冇興趣禁入去